點解係連登放依個野會俾人負皮？

🥺🥺🥺🥺🥺🥺
🥺🥺🥺🥺🥺🥺
🥺🥺🥺🥺🥺🥺
🥺🥺🥺🥺🥺🥺

lm等甩P果陣返嚟負皮

點解依個emoji會俾連登仔負皮？

🥴🥴🥴

冇人講點解但係又俾負皮

係我做既
🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺
點解最近冇得睇蘭既晚餐🥺

因為蘭依排晚餐食唔好🥺

表情撚

喂呀🥺

係囉 我都有問

因為好似羊咩bb1234

😂

羊咩會成日用依個emoji咩

可能因為個表情唔郁 唔夠生動

其實我都中意連登sticker
所以唔好負皮我啦

有時，所以我一見到🥺就諗起佢

原來是咁

好掛住佢

Metoo

我好愛佢，比愛城哥更愛

蘭呢排唔係屋企食？

是有野搞